PS4 FIFA pro club比賽招人

D1 D2小型球會，會報fpc 比賽，風氣輕鬆，不開mic，只收full time願意長期留隊人士
位置：翼 中堅 閘
陣式：4-3-3
上線：22:00-00:00
有意PM

招唔招後防any

要人？踢開邊線 翼閘都得 偽9號也可

本身有踢開D1閘位